Een epergne of middenstuk van een soort was in de in het midden van dit doek; het was zo zwaar overhangend met spinnenwebben dat het vorm was vrij ononderscheidbaar; en, terwijl ik langs het geel keek uitgestrektheid waarvan ik me herinner dat het lijkt te groeien, als een zwarte schimmel, ik zag spikkels met spinnenpoten met vlekkerige lichamen die naar huis rennen erop en raakte eruit, alsof sommige omstandigheden de grootste waren het publieke belang was juist in de spinnercommunity ontstaan.
